新垣結衣（44）致掟上今日子 只要你還在 這個故事就不會結束

標題來源：

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

lm

又第一頁留名

多滿子留名！

留名

第一頁

第一

試下第一頁留名

第一頁！

第二頁

一起身見到

#26(好似係)

又比你趕到

叫我？我26

留2次

1001

點解要深藍超大啊？？？？

第二頁留名

唔見左結衣BB

話說上個post小新個個漫畫係邊度搵出嚟？

垃你個圾留你個垃圾名

係喎

瞓多陣又爆

依家真田丸先睇到36

偽毒同人happy緊

好嬲

仲要有時傾傾下深藍變藍..

睇到3

第二三頁留名

扮工miss左

睇左幾耐
如果skip左最尾啲介紹
其實得三十幾個鐘
兩日應該係睇得哂

淨係同人happy 緊

啲介紹好睇

腥些俾人劇透左?

應該係

腥些係邊道睇?

新post 留名

bili 720p

miss咗 又要等下個post搶第一頁

好正經

真田丸好睇??
依家除左結衣BB D劇 對其他劇冇咩興趣

追追下琴晚果啲就由36變新post

仲以為有人秒回埋最後果個
搞到prof變左#27添

堺叔既應該都唔錯
唔一定要睇結衣
睇緊cb反而想睇埋戶田果d

係咪講緊今日子小說

唉

仆街綾野剛

係
唔理係真定9up都破壞哂心情

死亡筆記

正仆街

遲咗

第N頁留名

附送清純今日子一幅

我今日子bb再度登上po名

屌點解又係有1002

我明明試左都唔得.. 點解佢得

同一個人黎

我都係
一定有金手指
2次都係佢

又係佢既

佢好似用unoffical版?

係咪有特權

我都覺有秘技

有冇人要搵我

琴日有巴打留左email
gakkilihkg@gmail.com

原來無左25

下次試下先

依家WEB版成日都錯

web版會去到#1170

有冇伙記有興趣key個我字落平匡塊面度

跟本就係我

做左陣間 一睇已經第5頁

有#25只不過唔同platform official or not 或autopatch轉頁都有影響

official web #0 >
official an app #1>
official ios你講佐
nacx #1>
offical自動轉頁 #25->#50 排序有問題

Hi

又係第5頁先留名

瞓醒留名

係咪得我一個覺得web版自動轉頁好無謂

唔係 我都覺

無咁多bug其實追post幾好

痴線佬留個靚名

same here,

轉頁都唔係大問題,WEB VER. D圖要scroll到先load先係問題,

2017年重嫌網速慢PC SPECS低,就算係都開個OPTION比人選擇

電死左

聽講要遮住隻眼

留個名

bold左佢好d

gakixn@gmail.com

之前都講過唔鍾意，都唔明點解唔比人擇用唔用
樓數唔岩都算，有時碌碌下，又唔知睇緊第幾頁
真係好唔慣自動轉頁呢個功能

有無人有2015 2016 年曆既相

咁唯有交比其他巴打 我唔識咁多

笑得好甜 一d都冇造作

想開套電影睇

邊套好睇? 戀空?

縮一縮個下好可愛

x2

我喺高登PM咗你啊巴打

話說上星期5 lunch食飯, 隔離台有4個OL係度講
你地有冇睇過果套"月薪嬌妻" 好似幾好睇

加甜please

有結衣 唔洗甜

有冇得熄咗去?

淨係睇過幾套
唇上之歌可以睇

有冇得cut走平匡

好想同結衣bb瘋狂打機

點解要叫呢個名咁核突

無哂套劇既意思

下星期J2 播 A LIFE

播逃恥好過啦

我本來就有cut走版本

次次聽bb唱ハナミズキ都好想喊

之前有人幫高登整左類似GE功能,果個冇BUG,幾好用,所以之前有人要連尼住整返個出黎

我前幾日覆左你喇wo
睇下收到冇

咪就係 變左部普通劇咁

多得台灣仔譯成咁
改埋d名成套野降晒格

同結衣bb行完個早山又爆post
聽住歌ff佢晌隔離

如果我係星野源
結衣縮一縮望過黎個下
一定即刻暈底

台灣啲譯名成日都懶特別 但成日都改左套劇/戲本身既意思

Ng!Ng!Ng!

突然有個想法
想試下用 十六荼煲飯

但要等兩老出街先得

根據星空寶庫 我個排名係咁 只供參考 各有所好
再一次說愛你
再會吧!青春小鳥(唇上之歌)
戀空
花水木
再也不綁架了
亂馬½
應援少女
True Love 真愛
S-終極警官
BALLAD 無名戀歌
麒麟之翼 ～劇場版•新參者～
戀愛部屋
她的情書
暴走少年

癡線佬

做毒撚做到佢咁得戚

劇名真係好緊要, 我都係因為"逃避雖可恥但有用"呢個名吸引先走去睇
第一次聽覺得好特別, 個名改到咁既 之後先有興趣去研究套劇講咩
逃恥入坑但依家最鐘意係小稻稻

會好香

食完真係茶飯不思

巴打全部睇晒?
參考下 已經開緊戀空嚟睇

LH2 好睇過 1, 節奏快好多

一日唔得閒就miss 兩個post

第一季第九集演講

小稻稻都好吸引 但前面有啲cool
實栗表情動作吸引我多啲

我覺得1啲案件好啲
不過如果係結衣fans一定鍾意睇2

又1002做乜事

新post留名

我之前話第二季冇咁好睇
不如而家覺得都ok一氣呵成
不過羽生都係差噉啲

同意 相比2 1嘅案件劇情有內涵同反思
2就係基於觀眾喜好 將搞笑內容放大左 仲有條主線行

第二季睇真知子成長一流

所以入坑作睇逃恥就最岩

lh2啲case有啲分散 [size=2]第7集有成3個case 我覺得有啲快 其實條主線係安藤貴和 感覺上係啟發古美門同真知子關係咁/size=2]

其實係傲嬌

Me覺得: 唇上>花水木>沙耶>戀空>其他

同埋第二季啲case太奇怪 一妻三夫 格硬想連去羽生想雙贏個打法度
鄰居單case 個結局略差 明明打晒大交噉 最後又重修舊好 tvb bbq feel

好飯！出黎啦！

反而覺得案件太有內涵睇唔到古美門有幾賤

笛笛該

笛笛該 笛笛該

笛
笛
該！！！！

就係睇左逃恥跌左落坑

有聲

same

記招怕羞聱

但別府現場查證嗰度幾好笑 重組案情

應該係去到後面係俾室長同化左 但頭兩集應該係想帶出佢本身係記者果種冷漠 如果以劇黎睇 呢個轉變係好既 但以gakki黎睇就差咁小小野

涼子

第一季少啲連繫，但有深度好多

第二季透過貴和貫穿全套劇，比第一季少左好多反思嘅嘢，全部都只係要同nexus嘅理念相反：[navy]]愛上醜陋[/navy

睇晒未?

我記得最尾有講每集最尾嘅BBQ結局只係羽生自己認為嘅好結局
真相係好係壞無人知

隔黎POST見到
黑田腥些 笑到我

我睇左 笑到傻 呢個先係完整版

屌見到樓下酒樓

[navy]第一季每集係案件主導,第二季反而係寫主角係案件中既改變多, 我自己比較鍾意睇人物, 所以覺得第二季好睇D

第二集食完意粉之後態度就變左, 釋懷喇
唔再諗住番去做記者, 知道應該做好新崗位嘅份內事, 喺既有嘅工作入面搵意義
個轉變好自然

いなぴょんが大好きです！！！

第二季三木撞期，所以有改過劇本
我都係鐘意第一季多啲，古美門最後演講太震撼

想睇下結衣做衰人

仲有戶田

呢個標題邊個諗架
好正呀

whitedog369@gmail.com

香港係叫顧傭妻子喎
月薪係台灣叫

笑臉虎

好似好陰險

大笑左出來

:走路睇住呀

打錯

好正

所以咪話以劇黎睇好睇 但以睇gakki黎講頭兩集差咁小小野 前面無左gakki本身既特色 第一集要去到最尾先笑一下 逃恥就係由頭萌到尾

係我既角度黎講實栗都係贏個馬鼻 再加上長短髮都有出現 一次過滿足你3個願望

有，2012<再也不誘拐了>花園繪里香委託人去綁架

有冇伙記有真知子解開粒鈕 烘埋羽生身邊 gif?

留明

覆返上一個POST既HONDA巴打

我等「我」版等到傻

有不過無data
你自己cut番個

THIS IS

thx

點解要用boku，咪無左我系列既特色
屌個表情
如果d學生發現左你咁撚痴線一定笑到你2046

落堂同d男學生討論結衣

每朝起身都有呢個畫面係幾幸福既事
好葡萄源仔

人生贏家

今日今日子留名

推post推得咁快

關於近日討論區變慢事宜

就黎留唔切名

我都想save低張圖以後再post 不過會有白底

large lecture course D學生根本上堂播nigeru戴住耳機但其實係speaker mode,

屌點解會咁

試下reupload

我以為你特登

有無人可以教我點樣cap gif?

電腦gifcam 幾好用

外國都有條友上堂睇av但個3.5mm插鬆左 變左speaker

屌

source?

雖然多數假

係咪prank黎

請問去日本有咩手信好買？？？

16茶

去yata都得啦

新加入留名

又比電話玩

痴線佬全面進場

你再整新版 啲人再跟 一定推爆post

後面點會望唔到 之前巴打透過WALLPAPER都有得相認

我果D case係細聲令到個同學左近D人恥笑佢先留意到

段片真係似惡作劇多D
btw thx for share,old news佐

我地變哂小新

收手

米羅巴可唔可以post d今日子gif上黎
我想一次過save哂佢

星期日點解無哂人 成班偽毒

但會搞爆好多人數據 我慢慢少少咁up

咪係

慢慢up就唔會爆㗎啦咩

bb真係好橫

餓之省肯定係偽毒啦

我指 來日方長

所以一到月中就要set用data果陣要手動睇圖

點解會係我

就爆既人應該全部都係 插入圖片 例如我

我比google photo食左1gb

點解mbmh咁好睇都冇人講
套戲d情節雖然好老土 但拍到好好睇
最後結衣bb同唔到男主一齊 睇到我好心up

宜家去買十六要留意下身邊有冇痴線佬

留名!

好睇 好青春

邊間

好似無講到咁白
btw最尾男主30歲人仲去第2間高中讀書

睇完legal high, 今日子同逃恥之後睇乜好？
暫時覺得 legal high >今日子>逃恥

飛翔

睇緊巴打們推介既空飛

空飛

最後男主拒絕左結衣 個下真係好man 仲叫佢留意下櫻小路 明明佢2個係相愛但因為背景問題唔可以一齊 真係睇到好心up
btw 作為兵仔既櫻小路 終於捱到出頭天

唔記得自己留咗名未，LM

飛翔之後一定係睇mbmh 父女都冇mbmh咁好睇

痴撚線
源仔首koi
觀看次數：105,162,157

如果冇bb既帶起同bb跳埋舞既話
真係

依套好睇程度係日劇之中係數一數二，又好笑又好睇，不過結衣戲份唔多，所以依度少人討論

小稻稻

其實有幾多人係睇左隻舞先吸引去睇逃恥

我認我係
果陣又大使館又有D yt既跳
睇埋結衣版幾正,跟住個fd話叫我睇下,唔好咁沉迷
結衣依家..

反而 我覺得結衣出場太多就會變左愛情劇
對男主未必留到好深刻印象
結衣咁pure咁true既笑容 就算出場少都好深印象

飛翔同MBMH係我最鐘意既兩套,但無奈地呢度覺得男主唔靚仔,真人好賤格,所以冇人討論. MBMH就覺得結衣戲份少, 所以冇人討論. 呢度正係討論賣萌
我正式召集小稻稻同梅村同學粉絲

今日子>All

係, MBMH主要係講少主點改變, 梅村同學只係配角, 戲份會少, 但相對主角外其他角色, 佢戲份係最多

我本身係睇到咩hello kitty熊本熊完美copy結衣bb跳戀舞 仲要雙鏡幕播 我諗當初如果唔係雙鏡嘅話 我應該就唔會見到結衣bb之後再入坑

短裙 JK

睇完飛翔,你會咁排: 飛翔 > legal high >今日子>逃恥
好似係

你地一講又想去睇NG版

次序一樣

識貨識貨

之後有一齊上過綜藝

今日子最高

正皮留名

如果最後結衣同男主一齊左 我應該唔會睇到咁心up
岩岩睇完已經想2刷
結衣一出場 個感覺被治癒

絲打轉左名

本身同事叫我睇都諗住遲下先
係個排見到勁多youtube片都係隻舞先入左坑

寶庫有冇依集綜藝? 有冇link?

小梅扮笑好撚正

原來我同樹巴一樣
依家反而係我d fd話我毒 明明佢叫我睇

我覺得拍mbmh 果時結衣應該私底下對長瀨有好感，話哂果時佢咁有形
之後依次綜藝節目結衣都係揀左長瀨

仲未有時間重刷

呢個造型好靚

集碟幾好聽

感謝

最後果集刷左幾次, 少主爆甲, 之後係監房同鐵假面見面,喊到癡媽筋

個劇本寫到男主太正又高又man 我係女都揀佢啦

都唔係咁講 源仔本身啲歌首首觀看次數都有8位數既
只係koi令佢更上一層數

第十七頁

寶庫有，不過唔記得咗邊個FOLDER

長瀨又真心幾型棍

寶庫都有
file名:[inokoi]120202 5LDK Aragaki Yui

係刷就重刷啦
男主同結衣約會個度真係勁青春 含含蓄蓄咁一齊睇日落 一齊影貼紙相 越睇佢地越襯

btw 男主真係好似小豬

MBMH真係神作, 老土野都拍到咁熱血
點解冇人討論

不過男主嘅智商就

睇哂逃恥,今日子,lh1 2,code blue1 2,父女,mbmh,飛翔
下套有咩好介紹????

零死角今日子

5ldk頭post都有

點解要做傻事

冇啦,可以正式畢業

睇BB啲戲

想讀埋master咪睇亂馬 XX女孩果D

個男主個setting真係 好多part 真係7到唔敢睇 我直接飛走左
睇完mbmh 真係覺得3巨頭都唔夠佢咁好睇

可以睇結衣拍既電影

睇到第九集
好中意結e bb
想問 風見係咪想gay鳩男主角

花水木，睇到我唔開心

飛翔同MBMH先係最高集作

結衣BB都有孭gregory

微笑今日子

自己睇啦

宙船

xx睇左啦 我覺得都ok 最衰都係
有d結衣客串個d唔知睇唔睇到 但助演個d一定會睇 而且我仲未睇電影

我知架
寶庫睇可以cap圖嘛

依套（校園）劇嚟講算係經典，我諗得lh同逃恥可以一戰

新post留名⋯⋯

1002

說好的1001呢

櫻小道條線幾正 雖然係青梅竹馬 但太毒撚唔敢追梅村
簡直係真實版連登仔

Agger

校園日劇都睇左唔少, 咩花樣少男才女, 野豬大改造, 交響情人夢..
真係唔夠做

我係

以為冇人理我

睇左陣結衣寶寶個大阪留學post
諗住參考下都好
變左屌閪post

係in味呀

一直到係小稻稻fans

唔認得全部咪話自己畢業

利申 認得9成

做野做到傻左 以為16之後就17
唔好bin

小稻稻fans進場

いなぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょんぴょん。。。

人一世物一世
緊係有野想玩既

出自邊套

永遠都唔想畢業
永遠都想major gakki bb

她的情書 2006SP

你背叛bb出去屌女人
利申好想識架妹

好撚勁

偽毒源都識貨, 變飛翔fan

痴線 係咪結衣所有劇同戲都睇哂？

我係見網上d人係咁討論依隻舞，我先睇

Inapyon

GTO都算校園劇好睇個堆，同mbmh差唔多背景
但mbmh好睇d

瞓醒嘅今日子

未睇晒但認得晒

呢張無得輸

唔係啦, 大把未睇
有d真係無興趣開

例如??

今日子一定要配眼鏡
呢個係定律

星野源 一起來聊逃恥吧

再也不誘拐了
S-終極警官
真愛

agger 今日子唔戴眼鏡睇唔慣

日本d廣告真係痴撚線
8分鐘入面仲緊湊過半澤

上面先post完

得8分鐘 但我以為睇左半個鐘

鐘意到自己傻左，而家係時候停一停
睇下其他戲
暫停上水

有咩劇介紹？

Sh15uya
女人一代記
辣妹掌門人 (睇左陣頂唔順, 膠到裂 )
轉職必勝班
全開女孩 (睇左陣頂唔順, 膠到裂 )
再也不誘拐了 SP
Legal high 2 (睇左陣頂唔順, 頂唔順浮誇演法公式單元劇 )
掟上今日子的備忘錄 (無興趣睇推理)
戀愛部屋 (搵唔到正確字幕)
暴走少年
應援少女(睇左陣頂唔順, 膠到裂 )
BALLAD 無名戀歌
麒麟之翼～劇場版．新參者

以上です

我而家係睇唔慣結衣冇眼鏡

寬鬆世代都未睇哂
真田睇左3集only
仲有大把電影近期上畫果d

出左街冇睇到

暫停遊車河？

Legal high 都唔睇

定係暫停結衣 去遊車河

我都睇緊寬鬆世代 睇到第7集

好多都唔睇

好多好想睇都未睇哂
所以10刷完逃恥 係時候停一停

今日子唔係睇推理,睇佢瘋狂賣萌
同將生既愛情線

百貨應百客 真知子好可愛, 不過我係劇情悶就睇唔落去嘅人

究竟呢度有邊個真係睇晒劇同電影

Legal high 2可以一睇

每個人口味都唔同 好難講的

聽住打人中

你地本身都係睇日劇既?
瘋狂到4月,我呢條毒撚又要走返去睇動畫

不過都係超越唔到飛翔, 你一黎就打大佬

4月梗係刷迎新劇

辛苦你
我都明，但膠劇出現總有佢道理

呢個大叔都唱得幾好

動畫剩係睇jojo
日劇就第一次睇
以前睇過少少咩海猿 交響情人夢 一兩集左右

仲有神探伽利略

4月有咩動畫？而家個d好普通所以冇追

兩樣都有睇

飛翔我係等緊逃恥嗰陣時睇嘅, 睇左幾集已覺得好睇過逃恥
好明顯呢度有幾類人, 大家需求好唔同

呢條片不定時public 㗎，有時佢會hide 番，應該版權問題

青之驅魔師第2季

中結衣毒之前，都係睇下戲，動畫冇追開 得閒只會睇下蠟筆小新
劇集果d完全冇興趣

等高達鐵血孤兒出完, 一次過睇

蠟筆小新好睇咩

我對高畑充希套新戲有d興趣

我想見新垣結衣

冇睇動畫，好想睇日劇，但又唔知睇咩好

自從愛上結衣之後 本身追開果啲動畫都懶得去睇 係真係無野做先一次過睇幾集

去一田孭2枝2l返黎先
越飲越鍾意

聽講真愛係會訂成箱返嚟

係得依個post多未睇都認得d名

堅持睇晒10月新番果d先唔睇
4月睇既都係第2期
日劇本身無追開，算係輕鬆d

無能力送返屋企
買2枝2l已經驚有人用奇異既張光望我

點cap gif
用gifcam cap 幾秒已經二十mb
同埋cap完可以用咩刪frame

推一個

唔使dl software

巨人，加藤惠bb

都係冇2l 16茶賣 含淚買600ml

我都係用呢個網

video to gif?
一個mkv成gb喎
試過諗住用premiere pro cut短
但又唔support mkv

有勇士用16茶煲飯未？

忠告

建議大家唔好用wallpaper engine

每幾分鐘就忍唔住顯示桌面
嚴重影響工作效率

如果你係Amazon搵結衣blu-ray會發現飛翔先係最多星數，證明係正常，又或者最多人有共鳴(因為人人都有失落錯敗)
反而係舊劇會睇到MBMH,七日父女變(我都明)，應援少女都好前(唔係好明，所以去咗睇)(可能同小新一齊宣傳)
我諗諗下可能同宣傳有關

我Mac機 用預設Player嘅 Capscreen Function Cap完up上 ezgif 轉 gif

我loop1次要1個鐘

如果有一日厄介唔再喺今日子身邊出現 同佢過"今日"
今日子大概依然可以好好咁生活落去
只係每當今日子發現細小既快樂
佢會下意識同身邊講:你睇下
然後莫名咁感到一點空虛

知唔知點先可以自己up一條上工作坊？

睇完cb1 唔想開cb2, 有咩好推介？

近期好多巴打推介mhmb喎，有咩comment?

利申睇左逃恥，今日子，LB1&2,飛翔

匯入檔案?
未試過

父女？

睇左幾集mbmh，青春輕鬆類，唔錯架睇青春結衣，另有一番味道

繼續狂推今日子

無追兩三日已經又開多幾個post

一日一post

MBMH算係校園日劇經典, 必睇
果陣時既結衣好清澀,好似得19歲,完美演繹又pure又true既學生妹

身體會記住記憶和感情

唔好咁樣講
突然覺得好sad

我宣佈mk一田已經淪陷左
上次睇仲有一車車2l
岩先買已經得返最後一枝
連600都唔係好多

不要再說了

結衣的魔力

見到呢張圖自動諗起

無十六茶既一田真係執柒左佢啦
依排見到759有雞麵
唔信邪聽日買黎食

唔知邊度仲有隱世十六茶

父女無敵

apm一田 星期五有十枝 星期二返工先知賣哂未

屋企太多即食麵俾老母屌，唔係我琴日都想買

mbmh for sure

瞓左個晏教 星期日有得休息真係好

懷疑班友仔自己打貓

休息日

黃埔仲有

內部認購晒 貨一到就keep起9成

咩叫打貓

my boss my hero

今日未落過街 唔知仲有冇

黃埔759

發現4個負評到齊晒

果然有mon post

重未感化到佢地

偷公司野？
做過幾個月飲食 d人係咁叫

樓下間垃圾759乜撚都無

又改咗名

咁好賣都唔擺出黎

毒撚表示 上年12月到依家
睇左8/9成結衣啲野 遲下先重刷
早兩星期追番其他日劇(寬鬆/廢柴的我/半澤)
依家開始睇番動畫

屋村店長無眼光

我都做飲食
做咩都扮見唔到，無出咩大件事大家鬥hea

一人一信推到個店長賣十六茶啦

未係759見過有得賣
好彩aeon大把

表示認同 屋企附近3間759都無 下星期日出街去揾先

信就冇啦,不過我都試左用Facebook

淨化!洗滌心靈!

好賣既野永遠唔入貨 以前有隻蘋果汁 佢一放上架一日就賣哂
次次都入返兩枝 2個月後佢再無入貨

AEON 唔係凍果邊仲有

腥些終於k完份project?

依家759賣垃圾多

呢邊得小雞拉麵

睇黎 NEW MEDIA都有唔少痴線佬

大學百佳有十六茶賣，上星期五已經買左兩枝上下晝咁飲

應該得我一個買

你講完就應該唔只喇

HKU又有阿信屋 百佳 仲有埋一田

我mbmh打後嘅劇全部睇晒 因為我主睇結衣 次睇劇

孤兒仔一定要睇

咁呢張出自？

等到出碟起碼要下年

你連"再也不誘拐了 SP"都睇左?

有咩評價?

孤兒好高質

MYMH結衣太娕口

真愛2006SP?

好似有人叫我

又中，睇嚟係真正十年資深fans

德福睇

亂入 其實套野唔差啊 搞搞地笑

我係見有人話有佔中三子先睇
睇完的確好睇
同香港現實好似 有聯想

孤兒仔

feel到會含團鏟

唔係... 舊年十一月先鍾意結衣
不過真毒就係一鍾意就瘋狂鑽研
Otaku係咁

點解咁唔公平
我周圍d百佳759乜都無
一田仲要去好遠

uc打後無再睇
之前重睇左00
10年前既作品無論劇本作畫都仲係世界級

噉搵日睇埋先, 橫掂SP好短

但係其實每套造型都唔同 要認實認到嘅
好似她的情書 頭髮果幾條金毛

無里頭搞笑類 幾過癮呀

呢套劇情有望超越00

x2 呢世人先去得幾次一田aeon果啲 睇黎要為左揾而去

其實我覺得咁多套高達最好睇係孤兒仔
可能睇UC嗰時太細個, 唔明d政治野

uc cut太多喇，本身6集加到7先勉強做完
我諗做十集應該會好d

誤會左... 我以為你話 universal century

完全加入唔到話題
扮明

腥些 你都? 嗯嗯嗯

如果有日Uniqlo搵結衣拍呢個廣告

10個post之前好似有人post過網購link

嗰陣無睇價錢 有無人記得

最鐘意孤兒仔殺人唔會拖，話殺就殺唔會講太多，三明第一集戈下好震撼

我無睇過舊果堆uc
淨係睇左unicorn

邊個癡線佬買晒啲16茶
搞到我白行

唔得

結衣BB唔會咁拆自己招牌嘅

gakki 唔係賣呢D

真知子妳的姿色真的很有限呢.jpg

又唔係特別平 又無2L...

點會有人搵佢拍

第一季三明同carta決鬥果幕好撚正
Carta: blahblahblah
三明一野轟落去

無錯, 無d主角懶正義包袱, 夠現實

之前好似有個amazon既
圍返2l先10幾蚊？

同埋呢套冇得玩bean,下下肉搏戰幾撚爽

寄埋過嚟好貴喎

唔洗諗

咩係bean

最怕聖人主角

應該係beam，激光鎗

打錯字

25KG 運費都應該要過萬YEN？

真係好鐘意呢個post名
聽住no.1黎追post

1kg 800yen

講開聖人
S警官嗰d不殺原則又係on9

支2l 十六茶就飲哂
又要去買

套套都大愛,睇到厭

一日一支基本啦

買一支真係唔會夠

Lh2 完美屌打大愛岡田將生

劇透用深藍啦

白石醫生

琴晚睇完Tokyo Heart set CM好想再去日本

煲飯要買幾多支呢 計埋洗米

十六支

仲有沖涼

2日都飲哂啦一支

紅磡附近邊度有得買十六茶？
AEON？

我屌我望到以為係東京熱

白石醫生在此

游少啲車河

唔知由幾時開始大家已經慣咗用圖，甚至Gif去回post，有少少懷念之前大家主要以文字討論既情景，嗰時大家都唔洗驚爆data

好似係你帶起
利伸 真係爆哂6gb

閒人巴打字

又影響晒討論質素

YES

得3GB 爆哂
依家都係電腦先睇返D圖

3gb 爆哂+1

依個罪大惡極

認真討論自然會用返論文式回覆嫁啦
5gb用左3gb
btw 係你玩圖戰先

已經set左唔自動下載

有必要帶番起文字討論

5gb 就爆, 星期一至六表示扮工 淨係夜晚番歸用電腦先出gif

以後覆人咁覆 今日子嘖.gif

個心心既位置..

屯門間一田係咪從來都無16茶賣

忍住唔好遊呀

原來屯門一田無架

holland pk變左jpg

vcity地下咪係

利申買過

我未見過

圖戰真係好恐怖，係街都唔會追，睇唔到圖根本唔知做乜

放係邊個位
我揾過幾次都見唔到有16茶

去開aeon
聽日去一田搵下

仲未飲16茶
其實咩味
係咪最好煮熱再飲?
我中意飲熱茶

有陣啡味既茶

所以追親post都多數wifi

呢期係某今日子巴 傻左狂出圖

我都諗住聽日下晏去睇下 唔知會唔會好似腥些咁俾人偷

有咁嚴重 一個月 58GB 點做到

豆雞係咁打錯字打漏字

好驚

見你哋講no.1 仲以為咩歌嚟
原來係呢首 幾好聽

講左咁耐先知

因為睇唔明就直接碌過

勿相認

侵唔係有睇今日子咩

應該呢度唔少人都可能勁過我，用wifi 喺b站down定啲結衣綜藝煲下，上連登down啲大嘅gif圖都差唔多

冇留意歌名

渣架？

85G

我一個月都88gb啦 不過係youtube同千尋

我表示 有得用電腦先會睇野

今日子顧及大家感受，只用jpg回覆

已移除嗰個咩app嚟

岩岩見到

呢段野真係好好笑 扮醉同啲聲

你地係咪用無限plan ?

鼻鼾聲

(為免有人爆左 以上為 今日子奸笑.gif)
我唔會顧 大家一齊爆啦

wifi

把聲好嗲
好難忍到

應該係刷首抽個啲game

嚇親我以為係DATA

真係想攪炒？

大家都應該一早爆哂

攬炒啦 真知子咁得意 你嬲得落咩

[載入圖片]

好好笑
コミ

梅村同學最高

最鍾意MBMH
宙船好聽到痴線

好型

召喚前幾個post 海賊王feel 嗰張圖

今日推得都幾快

女結衣bb

[載入圖片]
[載入圖片]
[載入圖片]
[載入圖片]

利申 係街

屌..到底邊隻色先係果個藍

FAIL

其實係咪可以直接係日本網購買十六茶葉黎沖

買哂16種？

話晒係Gakki第一套擺脫辣妹造型o既校園劇, 加上長瀨智也搞笑演出, 成套真係又熱血又好笑, 仲有梅村同學同真喜男兩個o既初戀, o個種青澀同純愛真係好正
最重要係o個個時候o既Gakki o係裡面根本企o係度已經係賣緊萌

宙船真係好好聽
到2017紅白都仲唱緊真係好勁

有無人有逃恥第一集結衣提完結婚後係門口錄來錄去個gif?

召集今日子大軍

其中有一枝我買咗

都係早你少少啫 留翻枝俾你買

2017紅白聽到真係好感到
即刻番去重刷左次

稻葉fans在此
空井同稻葉好襯

我好似放過上黎 但依家用唔到電腦放

係youtube search 完即刻鐘意左隻歌, 下套劇睇MBMH

十六茶應該係依個月2L茶銷量冠軍

終於睇完cb2 個人覺得好睇過cb1好多，每集都有啲中心思想帶出黎，劇情都算緊張，比起集集都無目的咁劏人好好多

係囉 呢到個個都起碼每星期入一支

佢有出茶葉

新界西好多地方都無

我6點半買，係最後一枝
如果早2個鐘就會撞到你

明明閒人巴玩先

新界東都冇

之前聽人講話睇1就得嘅

我覺得2好睇D 結衣都多左出場

我仲睇緊1，覺得bgm太少
用到好濫

沙田大埔一田

呢幕嘅今日子好可愛

腥些黨出mikuri攬炒

今日托朋友去Kitty一田掃左3枝

我發現google:lihkg 半澤
大部份都係出返結衣post

沙田一田食撚屎, 成日去都得600ML無2L

連登都冇討論過半澤

大和田好有霸氣

彈起身個下真係
btw屌呢個gif幾多mb

次撚次去都冇2L

1嘅話會悶啲，差唔多一半都係一樣嘅套路
相比起上黎2就會多元化啲，角色刻劃都深入好多
cb1講黎講去都係啲實習醫生唔敢做野然後比黑田串，再加埋睇山p chok住搭𨋢，差啲搞到我棄劇

原來20mb

CB1 好似山P SOLO 咁

cb1講佢地技術嘅成長,cb2講佢地心態嘅成熟

痴左線cap gif cap咁長

可愛係無價㗎

第二季係咪無左黑田？

利申睇緊season2 第一集

真係好萌啊啊啊啊啊啊啊

淨係睇左cb1, 想知眼鏡男成長到咩程度

我相有結衣既畫面佢地都想cap曬

CAP 到成條片咁

就黎有巴打會原條放上黎

我都明，但係太單一，淨係講到佢地點樣去克服去現場救人呢個障礙，其他方面就反而忽略咗
cb2好睇在除咗睇山p 同結衣之外其他角色都有唔同嘅野表達到出黎，好似冴島同緋山咁，其他人嘅支線都好好睇 不過冴島成日喊搞到好沉重

同埋大家如果同一幅圖都係UPLOAD唔係重覆同一條LINK嘅話應該又會重新DL？

某程度上黎講可以話超越咗緋山，當然好大程度上係因為緋山出咗啲事先進步唔到，但藤川都成長到可以現場單拖做手術

下次成集放上黎啦

好彩我果啲都係10mb以下

叫做客串下囉

佢啲鬚成長勁多

自膠用錯色

佢話留鬚扮黑田嗰幕笑撚死我

為顧及各位非無限巴打需要
今日子特別製作短版

講起黑田又諗緊樂透7

腥些

日本d廣告勁撚到成套劇咁
求其一個都屌打cctbb

人生最長既8分鐘

優雅今日子

啱啱飛住睇MBMH第一集, 感覺好膠真係未必頂得順睇晒

有聲 諗翻之前啲人捉精靈喪用data

飛飛下就睇得晒架啦

有無青春架你

結衣cut 大約得兩粒鐘, 戲份唔多

睇怕今晚都無時間搶第一頁，訓覺先聽日再追

WATER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!WATER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我食飯俾左老豆睇 番到屋之後佢即刻搵番結局俾我睇

成套CB最鐘意黑田, 角色刻畫得最深入, 最有血有肉係佢
而緋山同白石就開左聖人mode

我都係 聽日又番工啦.......

出左結局喇咩

今日子-疾.gif

應該聽朝先爆啦

8分鐘之後 可能我old news左

打包每個POST啲圖就發現圖戰越嚟越嚟恐怖，以前一個POST 唔過一百張，跟住百幾，宜家未爆POST都二百幾

WATER!!!!!!!

好過癮

梅。梅梅梅梅梅村同學

你可以去幫我買樂透7嗎?....(奸笑

你打包嚟做咩

打包黎可以做咩

好想等開埋新POST先訓
已經有幾日搶唔到第1頁

我都係
今日中午落街食完飯就已經第4頁
上個po柒咗啱啱好#26

唔打包你認為圖庫會自己多咗圖咩

用電腦版都唔知真正係第幾個回覆

之前有幾日POST凌晨開 有幾次又上緊堂無睇到

係 依家真係好開bug 不過今日server 叫做快番少少

巴打唔提起就冇人會記得
但係自己提番就..

今晚爆唔爆到？

要推既話實爆到架

無咩特別應該難啲？

搵劇情討論

印出黎學melonpan貼滿天花板

整個結衣牆

請俾料

推喇

好正, 有妻夫同黑田腥些

認真 個故事頭一兩集你會覺得好老土好膠
但睇多幾集又覺得幾正 睇哂仲覺得幾熱血 好青春

有part好好笑
真喜話身體入面有個小人打佢個心

垣巴睇哂cb1同2未？
cb2嘅緋山更有血有肉

當年既結衣真係好正, 俾長瀨食到

好認真 典型日劇feel咁辦公室 應該都幾揼本拍喎

拍戲咋

垃你個圾變你個垃圾
否定句變肯定句

緋山同白石開左情侶模式

都係嗰4個字 語氣唔同咗咁解

緋山:昨晚真厲害.gif

其實幾襯

又藍色大字

好怕認錯人 到時柒到喊出黎

都話會用用下深藍變藍 好神奇

文字好無癮
同歸於盡吧

CodeBlue紅白之絆(白石x緋山)

短文

MV

睇晒
黑田無左隻手之後勁嬲白石, 我見到人性
白石好似之前噉講, 老豆就死都唔探老豆, 無私左頭, 我見唔到人性, 淨係見到聖人, 或者已經去到神/半神境界
緋山唔叫人簽紙就掹喉, 一樣開左聖人mode
不過緋山條線我唔太記得, 巴打點睇?

no1金色有無落binc簿？

有漸變 深藍細>深藍正常>藍色特大

呢種鬱住鬱住咁唔舒服嘅感覺 究竟係咩呢
係愛啊WATER!!!!!!!!

好彩呢啲都唔係好透

好似無 有好多野都無落

想試下
特小
[size=2]小[/size=2]
一般
[size=4]大[/size=4]
特大
超大

冇追好多個post 依家有幾多野比人bin

金色大字我覺得太碎料，唔落都ok

金色

召喚整合binc圖

尋晚厄介整合左

我覺得每集入面d病人既劇情較深刻
例如考緊大學既仔仔同唔想仔仔擔心自己既媽媽果個case

好彩生存左三十幾個post都未俾人bin

冇呀我post左一小部份而已

又黎深夜BINC
話說厄介巴 我得閒整合下啲今日子GIF 放上圖庫算 唔放晒係度

其實OK, 不過帶唔到落之後d集數, 個配角出一集就完左. 單元劇就係比較割裂, 所以我話無咁深刻

圖庫係咪即係google drive相集

個男仔以為自己同個女仔拍拖 仲要為左救自己愛既人同佢既男朋友而犧牲
我喊到痴線

上面果兩個case我都喊左出黎

果集係求婚大作戰亂入

清晨前1001不是夢

推呀
無睇cb 如果唔係都想一齊討論

testing testing

咪住先，你地好似又準備binc

唔知old news左未,岩岩睇完花水木
見到Mikuri個高中男朋友好似都係度,留鬚型好多

唔洗驚 有厄介喺度

討論cb

認真 睇完我都鬱住鬱住 究竟係咩呢

噉SP1個新仔救護員最尾鐵枝插頸死, 大家係咪都喊左?

45標題建議

全部未聽過，咁睇cb2會好好睇

聽日一邊上堂一邊追劇一邊飲十六茶

ER...得罪講句,我覺得佢個死好ON9

45 標題

冇喊 呢個flag太明顯 都預左 同埋佢既死背後表達唔到咩內容,其他集數既病人背後都有自己既背景同故事

緋山喺比人告完之後對患者失去咗信心，連後尾可以做返醫生都無哂信心，睇到我好心痛 明明自己為人好都可以比人傷害返轉頭
病人嗰到我反而覺得做得唔錯，係就係每集都割裂咗，但係用病人嘅心態帶動每個角色嘅轉變都做得唔錯，特別係最後一集有個病人細路嘅阿媽去鼓勵緋山唔好逃避，好感動

宜家UP唔到啊，又要等人開番個權限

好似吊係度準備俾人bin咁

藍色大字嗰到我見無劇透成份先用 唔好鞭我

推,聽日又再Mock

同意, 又係聖人
條鐵枝插正頸動脹隔離, 佢自己根本超危, 重讓人上直升機
傻的嗎
我其實就係想講呢d非人性位令我感動唔到

紅磡有無地方有得買
我都想上住堂飲

竟...竟然係咁 咁再諗諗計 sor巴打

套嘢其實係咪冇男主角 完全冇發現男主角嘅痕跡

男主長期面癱樣

就爆

睇嚟今次又搶唔到第一頁同1001 好眼訓

所以我先覺得之前集數d病人故事好睇 夠人性化 有血有肉

佢搭緊𨋢，所以見唔到

標題建議

認真

睇黎今晚又爆post

MBMH唔同結衣其他劇
男女主互相鐘意但係又怕怕醜醜
好青春好青澀

第一個 好萌

山P套套戲都係咁

睇過佢三套:
求婚, Buzzerbeat, CB
全部一樣樣, 無表情

的確有部分劇情係咁,但真情位都一樣有嘅,好似上面兩個case咁,感動位都充分表現到出黎

要加埋 "嘖" 係前面？

套野當年出我追播黎睇 已經唔記得哂D劇情
淨係記得佢搭LIFT CHOK樣

呢個post好少正評 就爆post都未過100

好慘

我都係，仲有轉筆？

當然有d位係ok嘅

我淨係記得佢個招大絕

係 同埋係條走廊CHOK住跑

有冇人仲未比正評

原來唔係得我一個覺得佢拍戲無表情
仲以為佢咁多劇做男主
應該好多人會鐘意佢做戲

佢係賣樣咋嘛....
佢唱歌都好唔掂

以前幾百正評D人呢

睇S警官睇左陣頂唔順直接飛去睇gakki
淨係睇左最尾兩集都覺得膠

其實我幾中意野豬既佢 當時好似無咁面癱

唔爭氣笑左

唔講唔知...得咁少.. 100都唔過

100

所以我唔知佢算有無演技

結衣唔同劇可以演得好唔同, 最唔同就係小稻稻

正評數上升中
證明好多人匆忙補like

其實有部分原因係個角色設定係冷靜嘅時候,佢除左冇表情就唔識做姐

5負皮..

搭lift搭幾個字

即時爆100 42號post差1個正評先平衡到
有冇伙記去補返

睇完三巨頭完全無興趣開空飛同code blue 1,2
得MBMH有少少興趣

即刻過百

襯夜晚冇咩人 快d推爆佢

974

空飛真係睇唔落

唔洗咁都藍字呀?

今日子準備留名

飛空可以一戰 CB可以留返得閒先睇
有室長有驚喜

我反而下套想開飛翔
不過睇埋半澤先

飛翔ok code blue 可以遲d睇
mbmh要睇先

開新po未

空飛好睇喎 雖然結衣無乜點賣萌，但係劇情一流

唔經唔覺就爆

睇黎要down定空飛先

驚俾人話

就快瞓著

我都休息左一排，上面我每系列睇左1-2集，暫時都未勾到條癮煲落去

唔知WOW左未
呢個LOOK 好正